<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Préstamos rápidos online]]></title><description><![CDATA[Toda la información que necesitas sobre los préstamos rápidos]]></description><link>https://juansann.github.io</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 05 Jul 2019 07:14:21 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://juansann.github.io/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[¿Cómo obtener la aprobación de los créditos rápidos?]]></title><description><![CDATA[<div id="preamble">
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Alrededor del 40% de los españoles no tienen suficiente dinero reservado para cubrir una emergencia de 400 euros. Se dirigirán a otras fuentes para obtener un flujo rápido de efectivo, incluidos los préstamos rápidos.
Alrededor del  40% de los españoles no tienen suficiente dinero reservado para cubrir una emergencia de 400 euros. Se dirigirán a otras fuentes para obtener un flujo rápido de efectivo, incluidos los préstamos rápidos.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Mientras que un préstamo rápido parece ser un proceso sencillo, es posible que se le niegue. Siga leyendo para conocer las razones principales por las que se niega a las personas para un préstamo rápido y qué puede hacer al respecto.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_por_qué_la_gente_recurre_a_los_préstamos_rápidos">¿Por qué la gente recurre a los préstamos rápidos?</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Hay varias formas en que puede obtener una rápida entrada de efectivo en caso de apuro. Puede recurrir a sus amigos y familiares, obtener un  préstamo para el mismo día o  usar un anticipo en efectivo de tarjeta de crédito  .</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Las personas utilizarán los préstamos rápidos para  cubrir gastos recurrentes  o para una emergencia. Los préstamos de créditos rápidos suelen ser por pequeñas cantidades de dólares y son préstamos a corto plazo.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Prefieren obtener un préstamo rápido en lugar de pedirlo prestado a un amigo o familiar.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_por_qué_la_gente_sigue_siendo_negada_para_los_préstamos_rápidos">¿Por qué la gente sigue siendo negada para los préstamos rápidos?</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Hay un montón de personas que siguen siendo negadas por los préstamos rápidos. A pesar de haber cumplido con los requisitos, hay muchas otras razones por las que no puede ser aprobado para un préstamo rápido. Estas son las razones más comunes que según <strong><a href="https://www.creditosrapidos10min.com">Creditosrapidos10min</a></strong> nos niegan un préstamo rápido.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_1_no_puede_cumplir_con_los_requisitos_mínimos_del_prestamista">1. No puede cumplir con los requisitos mínimos del prestamista</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Cada prestamista de créditos rápidos tiene requisitos mínimos. Algunos de estos requisitos son establecidos por el estado donde operan. Por ejemplo, al igual que para obtener su primera tarjeta de crédito , debe tener al menos 18 años para obtener un préstamo rápido.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_2_usted_tiene_otros_préstamos_rápidos">2. Usted tiene otros préstamos rápidos</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>¿Ha tomado otros préstamos rápidos en el pasado? ¿Estás sacando este préstamo rápido para pagar a los demás?</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Eso le dará a los prestamistas una señal de que está teniendo problemas para llegar a fin de mes. Eso afectará su capacidad para reembolsar el préstamo y puede ser una razón para seguir negándole los préstamos rápidos.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_3_usted_sobregiró_su_cuenta_bancaria">3. Usted sobregiró su cuenta bancaria</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Los prestamistas de créditos rápidos revisarán su cuenta bancaria antes de aprobar su préstamo. Ellos rechazarán su solicitud de préstamo si descubren que usted está sobregirado en sus cuentas bancarias. Lo ven como una señal segura de que no tiene los fondos para pagar el préstamo.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p><span class="image"><img src="https://www.creditosrapidos10min.com/wp-content/uploads/2013/10/pasos-solicitar-dinero-rapido-con-creditos-rapidos.jpg" alt="Pasos para solicitar créditos rápidos"></span></p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_4_no_tienes_ingresos_estables">4. No tienes ingresos estables</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>¿Trabaja por cuenta propia o no tiene un sueldo fijo? Esa podría ser una razón por la cual su préstamo rápido no fue aprobado.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_5_no_puedes_verificar_tus_ingresos">5. No puedes verificar tus ingresos</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Para aquellos pagados en efectivo, le será muy difícil obtener un préstamo rápido. Tiene que poder demostrar que le pagan regularmente. Ese es el criterio principal que los prestamistas usarán para determinar si puede pagar el préstamo o no.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_6_usted_está_cobrando_el_desempleo_o_el_bienestar_como_su_único_ingreso">6. Usted está cobrando el desempleo o el bienestar como su único ingreso</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Si aún no puede saberlo, demostrar que su ingreso es un gran paso para obtener la aprobación de un <strong><a href="https://www.creditosrapidos10min.com/solicitar-creditos-y-prestamos-sin-nomina-hasta-10-000-e">préstamo sin nómina</a></strong> . Esto se debe a que toda la premisa de un préstamo rápido es que obtiene una cantidad de dinero en efectivo que lo ayudará a pagar su próximo sueldo.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Si no puede probar que tiene un cheque de pago, entonces no puede obtener un préstamo. Si recibe desempleo o asistencia social como su única fuente de ingresos, los prestamistas no cuentan eso como un ingreso y lo negarán en <strong><a href="https://www.lanzadigital.com/general/primeros-pasos-para-emprendedores-como-financiarse/">el caso de los emprendedores</a></strong>.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_7_mal_puntaje_de_crédito">7. Mal puntaje de crédito</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Hay algunos prestamistas que harán una verificación de crédito antes de aprobar un préstamo rápido. Cada prestamista tendrá diferentes requisitos para un préstamo rápido. Pocos prestamistas verificarán su historial de crédito y lo utilizarán como una indicación de su capacidad para pagar un préstamo.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_8_usted_se_declaró_en_bancarrota_en_el_pasado">8. Usted se declaró en bancarrota en el pasado</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Si tiene una bancarrota reciente y está solicitando un préstamo rápido, los prestamistas lo considerarán un riesgo crediticio.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Quiebra permanece en su informe de crédito por 10 años. Su impacto en su capacidad para obtener un préstamo disminuirá con el tiempo.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_9_información_engañosa_en_su_solicitud">9. Información engañosa en su solicitud</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Es tentador poner su solicitud en la mejor forma posible al exagerar sus ingresos. Podrías dejar información selectivamente fuera de tu aplicación.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Existe una buena probabilidad de que el prestamista se informe sobre su informe de crédito y le niegue el préstamo rápido.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_10_elevada_relación_deuda_crédito">10. Elevada relación deuda / crédito</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Cuando un prestamista revisa su informe de crédito , verán una serie de aspectos. Su puntaje de crédito, la cantidad de pagos a tiempo y su relación deuda / crédito.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Su relación deuda / crédito es la cantidad de crédito disponible contra la cantidad de deuda que tiene. Si tiene una tarjeta de crédito con un crédito máximo de 1000 euros y su deuda es de 999 euros, su relación deuda / crédito es de 99.9%.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Cómo obtener su préstamo rápido aprobado</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>A pesar de las razones por las que se le sigue negando un préstamo rápido, es posible obtener uno aprobado. Hable con su prestamista de créditos rápidos y pregunte por qué no se aprobó su préstamo rápido.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Si encuentra que su historial de crédito fue el factor determinante, entonces busque préstamos rápidos para mal crédito. Usted podría calificar para un préstamo que no tiene  verificación de crédito .</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>También puede tomarse el tiempo para reconstruir su crédito obteniendo una tarjeta de crédito. Si puede hacer los pagos a tiempo, podrá tomar medidas para aumentar su puntaje crediticio.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Cuando necesite efectivo en un apuro</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Si necesita una inyección rápida de efectivo que pueda pagar en unas pocas semanas, un préstamo rápido puede ser una excelente opción.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Sin embargo, es posible seguir siendo negado para los préstamos rápidos. Aquellos que no puedan verificar sus ingresos o tengan antecedentes de no poder pagar los préstamos estarán en peligro de ser rechazados.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Usted podría ser negado porque tiene una mala calificación crediticia. En ese caso, es posible obtener un préstamo rápido. Eche un vistazo a estos  préstamos rápidos para <strong><a href="https://juansann.github.io/2019/01/31/Prestamos-rapidos-para-conseguir-dinero-al-instante.html">obtener dinero al instante</a></strong> a de crédito malo y obtenga la aprobación.</p>
</div>
</div>
</div>]]></description><link>https://juansann.github.io/2019/07/05/Como-obtener-la-aprobacion-de-los-creditos-rapidos.html</link><guid isPermaLink="true">https://juansann.github.io/2019/07/05/Como-obtener-la-aprobacion-de-los-creditos-rapidos.html</guid><dc:creator><![CDATA[Juan Sanchez]]></dc:creator><pubDate>Fri, 05 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Préstamos rápidos para conseguir dinero al instante]]></title><description><![CDATA[<div id="preamble">
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>En los préstamos personales predominantemente encontramos y comparamos
los mejores préstamos a corto plazo en el país. Sin embargo, es posible
que necesite un préstamo mayor, ¡en cuyo caso un <strong>préstamo
personal</strong> le brindaría la asistencia financiera que necesita! A través
de nuestra revisión de todas <strong>las compañías de préstamos personales en
España</strong>, hemos encontrado que demasiados españoles son víctimas de los
tiburones prestamistas.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Los préstamos rápidos que obtienen de estos prestamistas inescrupulosos no están diseñados en función de sus situaciones y tienen pagos altos. Como tal, solo enumeramos a continuación las mejores compañías de préstamos personales que ofrecen
productos de consolidación de préstamos y deudas que le brindan libertad financiera y pueden ayudarlo a administrar su deuda de manera responsable.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>El mundo de las finanzas es una red extremadamente grande y
diversa. Pero el hecho de que haya tantos prestamistas disponibles no
significa que tenga que tomar la ruta tradicional cuando busque un
préstamo. Hay otras opciones. Buscar al mejor prestamista implica mucha
investigación y dolor de cabeza porque quiere estar seguro de que el
préstamo que obtiene es la mejor opción para su situación personal y
financiera. Con un prestamista tradicional, se lo mantendrá bajo
estándares más altos con respecto a su historial de crédito y las
razones para pedir prestado el dinero.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Pero con un prestamista de créditos rápidos, puede notar un poco más de indulgencia. Si se está preguntando qué es un préstamo rápido y cómo garantizar la mejor opción
para su situación, ha venido al lugar correcto. En este artículo,
estamos discutiendo cómo encontrar las mejores opciones de préstamos
rápidos online. Sigue leyendo para aprender mas.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_qué_es_un_préstamo_rápido">¿Qué es un préstamo rápido?</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Los préstamos rápidos, también conocidos como préstamos sociales o
préstamos colectivos, ofrecen una manera para que los consumidores
obtengan financiamiento de préstamos sin un intermediario, o en otras
palabras, el banco. En lugar de pedir prestado a un banco, en realidad
usted está pidiendo prestado directamente a los inversionistas
involucrados con la institución de préstamos rápidos. Estos
inversionistas ponen su propio dinero con la esperanza de obtener un
rendimiento financiero con el interés ganado de cada préstamo.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_beneficios_de_los_préstamos_rápidos">Beneficios de los préstamos rápidos</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Incluso los mejores préstamos rápidos no siempre son mejores que lo que
puede obtener de un banco o cooperativa de crédito. Pero estos préstamos
a menudo tienen características únicas que los hacen competitivos. Las
tasas de interés pueden variar, pero por lo general oscilan entre el 5%
y el 30%, según el monto de su préstamo y la calificación crediticia. El
proceso de originación del préstamo es relativamente simple y la
financiación puede desembolsarse en tan solo unos días.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_strong_cómo_funcionan_los_préstamos_rápidos_strong"><strong>Cómo funcionan los préstamos rápidos</strong></h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Las mejores instituciones de préstamos rápidos solo realizarán
una "extracción de crédito suave" antes de que se le asigne una
calificación de préstamo. Esta calificación se basa en su crédito para
que el prestamista pueda identificar si usted es elegible para un
préstamo. Si el prestamista decide que su crédito es valioso, pondrá a
disposición su consulta de préstamo para los inversionistas que luego
determinan una tasa de préstamo. La tasa de préstamo también se basa en
su historial de crédito. Antes de la financiación, se le pedirá que
presente información y documentación pertinente, como la prueba de
empleo e ingresos, así como la razón por la que se solicita el préstamo.
Finalmente, una vez que se apruebe su préstamo, se le enviarán los
documentos para que los firme, generalmente de manera electrónica, antes
de que se desembolsen los fondos de su préstamo.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_strong_buscando_los_mejores_préstamos_rápidos_strong"><strong>Buscando los mejores préstamos rápidos</strong></h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Al igual que con los prestamistas tradicionales,
<strong><a href="https://www.creditosrapidos10min.com">Creditosrapidos10min</a></strong> es una
entidad financiera de préstamos rápidos que ofrece varias opciones
diferentes cuando se trata de préstamos rápidos. Hay algunas cosas que
debe tener en cuenta al buscar este tipo de préstamo para que pueda
tomar la mejor decisión para su propia situación.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p><span class="image"><img src="https://www.creditosrapidos10min.com/wp-content/uploads/2013/10/pasos-solicitar-dinero-rapido-con-creditos-rapidos.jpg" alt="préstamos rápidos"></span></p>
</div>
<div class="sect2">
<h3 id="_tasas_de_interés">Tasas de interés</h3>
<div class="paragraph">
<p>Por supuesto, las tasas de interés son un componente importante y
necesario de la mayoría de los préstamos e incluso las mejores
instituciones de préstamos rápidos cobran intereses. El interés pagado
en su préstamo es cómo el inversionista hace su devolución, después de
todo. Dependiendo del tipo de préstamo que obtenga, también puede
depender de su tasa de interés, pero puede estar seguro de que
probablemente será más bajo que la oferta de un banco tradicional. Esto
se debe a que hay un costo más bajo para operar y hacer negocios con un
prestamista de créditos rápidos. Tenga en cuenta que los bancos
tradicionales cobran más intereses para pagar los gastos generales, como
la nómina de los empleados y el mantenimiento del edificio. También debe
estar preparado para pagar una tarifa de inicio para su préstamo que
oscilará entre el 1% y el 5% del monto del préstamo. La mayoría de los bancos no cobran esta tarifa,
por lo que tendrá que sopesar sus opciones con cuidado.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_crédito">Crédito</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Mientras que los prestamistas de préstamos rápidos revisan su crédito,
hay más opciones disponibles para aquellos con imperfecciones en su
crédito que con las instituciones crediticias tradicionales. Es posible
que se le cobre una tasa de interés más alta por una calificación
crediticia baja, pero puede estar seguro de que aún obtendrá el préstamo
que está buscando. Por lo general, un historial de rango medio de 600 o
superior asegurará un préstamo con un prestamista de créditos rápidos
y algunos prestamistas considerarán historiales aún más
bajos dependiendo del monto del préstamo solicitado.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_propósito_de_su_préstamo">Propósito de su préstamo</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Hay varias razones por las cuales las personas buscan préstamos y los
prestamistas tradicionales son mucho más estrictos cuando se trata del
propósito de su préstamo. Considere las mejores prácticas de préstamos
rápidos que le permiten sacar préstamos para los siguientes propósitos:</p>
</div>
<div class="ulist">
<ul>
<li>
<p>Préstamos personales</p>
</li>
<li>
<p>Préstamos de auto</p>
</li>
<li>
<p>Préstamos para negocios</p>
</li>
<li>
<p>Las hipotecas</p>
</li>
<li>
<p>Préstamos rápidos</p>
</li>
<li>
<p>Préstamos incobrables</p>
</li>
<li>
<p>Facturas médicas</p>
</li>
</ul>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Todo lo que tiene que hacer es proporcionar una razón válida para
asegurar el financiamiento y el prestamista lo tomará de allí.</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_proceso_de_solicitud">Proceso de solicitud</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>El proceso de solicitud para un préstamo rápido es mucho menos riguroso
que con un prestamista tradicional. El proceso del préstamo se maneja
electrónicamente, en línea, para que no tenga que perder tiempo
conduciendo al banco. El proceso de aprobación del préstamo suele ser
rápido y fácil, con fondos disponibles después de la aprobación en solo
unos días. No tendrá ninguna reunión cara a cara porque todo se maneja
en línea, por lo que, tan pronto como proporcione la documentación
requerida, su préstamo estará listo para comenzar. También es importante
tener en cuenta que su solicitud de préstamo se procesará de forma
anónima. Los inversores solo ven su solicitud de préstamo, no
información personal como su número de seguro social u otra información.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p><span class="image"><img src="https://www.creditosrapidos10min.com/wp-content/uploads/2018/06/prestamos-sin-nomina.jpg" alt="Solicitar préstamos sin nómina"></span></p>
</div>
</div>
</div>
<div class="sect1">
<h2 id="_es_recomendable_solicitar_préstamos_rápidos">¿Es recomendable solicitar préstamos rápidos?</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="paragraph">
<p>Buscar un prestamista de créditos rápidos no tiene que ser abrumador y
estresante. En realidad, es mucho más fácil que obtener un préstamo
tradicional de un banco o cooperativa de crédito con menos documentación
que proporcionar. Los préstamos rápidos son una excelente alternativa
para aquellos que están trabajando en la construcción de su
crédito. También es una buena opción para las personas que simplemente
quieren evitar tasas de interés más altas si ya tienen un buen crédito. Y, si prefiere evitar las instituciones crediticias tradicionales, este tipo de préstamo es una excelente opción. Si está interesado en obtener más información sobre los mejores préstamos rápidos disponibles o si tiene preguntas, envíe una solicitud . Podemos ayudarlo a comprender y resolver sus objetivos financieros.</p>
</div>
</div>
</div>]]></description><link>https://juansann.github.io/2019/01/31/Prestamos-rapidos-para-conseguir-dinero-al-instante.html</link><guid isPermaLink="true">https://juansann.github.io/2019/01/31/Prestamos-rapidos-para-conseguir-dinero-al-instante.html</guid><dc:creator><![CDATA[Juan Sanchez]]></dc:creator><pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>